Kusta Mak kaebas et tal Jakob Int käest uuri müimise raha weel 1 rubla saada on - nõuab selle tasumist.
Jakob Int on kolm kord kohtusse kutsutud ja ei ole tulnud siis tehti
Mõiste: Jakob Int peab 8 päewa sees 1 rubla Kusta Makk hääks wälja maksma ja kolmekorra wälja jäämise eest 90 kop. koguk kohtu hääks.
Mõiste kuulutadi Kusta Makkile sellsamal päewal ja tehti
Otsus: Jakob Int 17 Webruariks otsust kuulma ette tallitada, jättis 90 kop. maksmata
maksnud 13 detsbril 1889
